有冇巴打有用開護髮素？

本身D頭髮好軟，而家用得多pomade
搞到D頭髮越黎越Cake，一梳就斷
巴打們有冇護髮素可以推介

同求
不過我髮質好粗好硬

係咪洗得唔乾淨呀

頭髮軟仲落護髮素

本身軟，而家好硬
一落梳好Cake

我本身頭髮都算好濃密，而家都係咁斷